{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011305",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "전주 별빛마루펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 ご予約時の人数追加または基準人数を超える場合、追加料金が発生することがありますので、予めペンションまでご連絡ください。 最大人数を超過した場合入室が不可能となる場合があり、払い戻しもできません。 ペットがいる場合、一部のペンションでは入室をお断りすることがありますので、ご注意ください。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室および退室時間は次のお客様のために遵守してください。 客室及び施設の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることもございます。 客室内で直火方式で食事をしたり、個人的な炊事道具を持ち込むことは禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えるような娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由にはカスタマーセンターにてご案内いたします。 ペンションの期間未確定により料金や料金表が間違って反映されることがありますので、自動予約がキャンセルされ、正常に再予約されることがあります。 客室ではIPTV/WiFiが利用でき、駐車スペースも提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "ご予約時の人数追加または基準人数を超える場合、追加料金が発生することがありますので、予めペンションまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "ペットがいる場合、一部のペンションでは入室をお断りすることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "退室時間を遵守する必要がありますか？",
            "answer": "入室および退室時間は次のお客様のために遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の毀損や紛失についての責任はありますか？",
            "answer": "客室及び施設の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることもございます。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で直火方式で食事をしたり、個人的な炊事道具を持ち込むことは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客への迷惑行為は禁止されていますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えるような娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が発生することはありますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由にはカスタマーセンターにてご案内いたします。"
        },
        {
            "question": "自動予約がキャンセルされることがありますか？",
            "answer": "ペンションの期間未確定により料金や料金表が間違って反映されることがありますので、自動予約がキャンセルされ、正常に再予約されることがあります。"
        },
        {
            "question": "どのような設備が提供されていますか？",
            "answer": "客室ではIPTV/WiFiが利用でき、駐車スペースも提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 412,
        "QA": 551
    }
}